有咩方法寄信去英國又快又平

是咁的，細佬我續緊BNO，passport office果邊要我10號前補返啲文件同表格俾佢，但係過去一個月差唔多日日打仗打到我幾乎冇左件事，又有啲文件啱啱先攞得到，轉下眼已經5號，啱啱問左郵局寄speed post都要11號先送到，DHL要五舊水，各位巴絲有冇啲又快又平既方法可以介紹

要快就冇得平啦

咁有冇啲平過DHL

五舊水續BNO 抵啦

未計續BNO果千二同補領出世紙果五舊水
呢排發夢買左好多物資，好窮

郵局寄左佢啦

有時會即日上到飛機 咁你都係有機會10號前到到

問左郵局喇，佢話最快11號，如果趕唔切既話又要俾多千二蚊重新再做過

死線前4日寄好似都會收喎

郵局EMS, 大約3個工作天之內到，我寄過，文件2百幾元。

唔搏呢啲啦，唔收咪仆街
俾多小小錢寄送遞算，只係想搵間平啲啫

問左，最快11號先寄到

Google search / CDROM #no#dog

我上次寄，隔日到

陰公

課多千二 定五百dhl 自己揀

所以咪睇下有冇其實做到同一樣野但係平啲既選擇

試過寄EMS去澳洲二百幾由寄果日到收到都係三日到.

佢有機會係報過最遲既日子比你
我上星期六寄，佢本身都話要7月8號先可以到
結果7月2已經到左

睇下博唔博

講緊speedpost

唔知程序，但如果全部都係副本，搵英國fd幫你交會唔會快啲？

我都有諗過， 但係入面有表格要簽名， 所以應該要正本

果個係service commitment
做唔到要賠錢

你真係咁驚咪比五舊水

dhl穩陣喎

搞左咁耐？

佢第一次係收件幾多日 至叫你補充？

巴打去bno post問下？